Руководство программиста
Исходный код проекта размещен в репозитории GitHub по ссылке

https://bitbucket.org/sergey_pershin/order_taxi/

Содержание разделов
 
●	Назначение и условия применения программ

●	Характеристика программы

●	Обращение к программе

●	Входные и выходные данные

Назначение и условия применения программы
 Разработанное приложение содержит следующие функции:

– на главной странице, пользователь может ознакомиться с основным направлением приложения

– возможность заказа такси

– возможность просмотра таксопарка

– возможность принять заказ

Для работы приложения необходим доступ в Интернет, а также браузер.

Характеристика программы

Информационный ресурс имеет интуитивно понятный интерфейс.
Самовосстановление программы не предусмотрено.
Обращение к программе
Для управления внутренними компонентами программы реализованы следующие скрипты на языке PHP:

-	index.php;

-	client_view.php;

-	clients.php;

-	driver_view.php

-	connect.php.

	Скрипт index.php отображает главную страницу информационного ресурса.

	Скрипт client_view.php назначен для отображения всей таблицы базы клиентов. 

	Скрипт clients.php предназначен для добавления записей в таблицу через форму заказа.
 
	Скрипт driver_view.php предназначен для отображения информации о таксопарке в виде 
таблице. 

Скрипт connect.php предназначен для связи с базой данных. 
Входные и выходные данные

Входная информация поступает от пользователя посредством ввода данных с клавиатуры.  
	
Выходными данными являются таблицы с информацией, высвечивающиеся пользователю на экране.